{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비바체리조트"
    },
    "text": "青い河東湖の隣に位置するビバチェリゾートは智異山や花開市場など河東の有名観光地から近いため休息を楽しむのに良い場所です。 リゾートではすっきりとした客室と様々な付帯施設を通じて快適な宿泊ができます。 チェックインは15時以降可能で、チェックアウトは11時前です。 プールは08時から21時まで利用でき、利用時間はチェックイン以降からです。 プールでは通常の冷水のみ提供され、大型チューブは使用できません。 また、飲食物、酒類、瓶、グラスなどのミネラルウォーター以外の飲食物を持ち込むことはできません。 追加人数発生時、1人当たり2万ウォンの費用が追加され、1~3歳の人数は追加費用が免除されます。 朝食はバイキング朝食と単品朝食で運営され、バイキング朝食は週末とオンシーズンに運営され、1人14,900ウォン、子供10,900ウォンです。 利用時間は08時から10時までです。 単品朝食は平日に運営され、王カルビタン、ユッケジャン定食、牛肉入り大根スープ定食、わかめスープ定食、ウゴジLAカルビタンなどのメニューを提供します。 事前予約の場合、利用金額は1万ウォンから1万6000ウォンまでで、利用時間は08時から10時までです。 夕食はバーベキューで利用可能で、利用時間は17時から20時までです。 事前予約の場合、1人は33,000ウォン、子供は23,000ウォンです。 メニューと利用時間は、申し込み人数とシーズンによって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビバチェリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビバチェリゾートは青い河東湖の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降可能で、チェックアウトは11時前です。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは08時から21時まで利用できます。利用時間はチェックイン以降からです。"
        },
        {
            "question": "プールでは何が提供されますか？",
            "answer": "プールでは通常の冷水のみ提供されます。大型チューブは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ビバチェリゾートでは飲食物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ビバチェリゾートでは飲食物、酒類、瓶、グラスなどのミネラルウォーター以外の飲食物を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数発生時の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数発生時、1人当たり2万ウォンの費用が追加されます。1~3歳の人数は追加費用が免除されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング朝食と単品朝食で運営されます。バイキング朝食は週末とオンシーズンに運営され、1人14,900ウォン、子供10,900ウォンです。利用時間は08時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "単品朝食は何のメニューがありますか？",
            "answer": "単品朝食は平日に運営され、王カルビタン、ユッケジャン定食、牛肉入り大根スープ定食、わかめスープ定食、ウゴジLAカルビタンなどのメニューを提供します。"
        },
        {
            "question": "夕食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "夕食はバーベキューで利用可能で、利用時間は17時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "夕食の料金はいくらですか？",
            "answer": "夕食の料金は事前予約の場合、1人は33,000ウォン、子供は23,000ウォンです。メニューと利用時間は、申し込み人数とシーズンによって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 514
    }
}